youtube好多片學自我防衛

齊齊分享channel,大家一定要學

除左自衛，個channel仲有好多片值得睇

認真 唔係要落你面 一個普通人睇完到實戰會用得番出嚟？

好多野都只係希望對一小部份人有用就夠